想問尼套動漫叫咩名

我得相

好似係叫B型h系

B型H系

色盲嘅你邊度睇得出張圖係漫

刀劍，佢哋個樣咁似桐人同亞絲娜

Thx